搜索引擎：填写关键词，中间留有空格


1、JavaScript有什么特点、特性？
	解释性语言，简单：
		语法简单：比如不用定于数据类型（弱类型）
		运行环境简单，直接在浏览器中运行，浏览器可以解释JS语法
	动态
		可以对用户输入进行响应（事件处理），弹框
	跨平台
		JS基于浏览器，与操作系统无关
	安全
		不允许访问本地硬盘、不能修改和删除网络文档，不能将数据存入服务器（NodeJS）。
	基于对象
		面向对象的语言，它可以创建对象和使用对象。

2、JavaScript脚本执行原理是什么？             
	1 客户端（浏览器）- 请求[用户 -> 输入网址 -> 客户端请求] 
	2 服务端（服务器）- 响应[拿到请求处理 -> 返回完整的页面（包含HTML、CSS、JS）]
	3 客户端（浏览器）- 解析[浏览器解析html标签\CSS语法\JS脚本 -> 呈现给用户] 


3、什么是JavaScript（背景）？
	1995 网景netscape 创立
	直接由浏览器编译
	标准名称：ECMAScript 简称：ES5 \ ES6


4、JS的输出（必背）
	4.1 网页流输出
		4.1.1 可以输出普通文本
			document.write("hello world");
		4.1.2 可以输出HTML代码
			document.write("<h1>这是我JS输出的内容</h1>");
	4.2 警告框输出（它会阻断浏览器解析）
		alert('这是一个弹框');
	
	4.3 控制台输出(F12)，支持输出对象结构
		console.log('');
		
5、JS常量 const
	一旦定义不能修改，修改会报错
	
6、JS变量 var
	可以再次进行更改的变量

7、JS数据类型 
	整型 int 1
	字符串 string "Hello"
	浮点型 float 1.2f
	布尔类型 boolean true false
	对象类型 object {a:1,b:2}
	数组类型 array  [1,2,3]

8、JS运算符
	算术运算符 + - * / % 
	逻辑运算符 && || !
	赋值运算符 = += -= 
	关系运算符 == === != > < >= <= 
	